（2）✋睇手掌✋幾時有錢可以買樓唔洗俾首期？失散左既女朋友係邊？

只睇絲打

巴打就課金買左開光神器先睇

睇手掌之外，絲打最好sd埋個西或者對波黎，會睇得準d

有男朋友個d唔洗睇啦，已經算到你地好快散

🗣

點send比你？ 第一次send呢啲比人有少少怕醜

聽講開光係大師帶住隻戒指隊入小妹個閪到周圍撩
係咪真？ 小妹好怕

Send j即block
唔受巴打玩，只受巴打課金

用聖（西）水浸淫戒指會加強性能力

係咪有戒指買，聽講可以催運，我朋友上年買完上左條2穿3，宜加唔洗做了

係咪2700一隻，我要10隻呀，戴晒10隻手指

開光神器點賣啊？

真絲

買夠20隻戴埋落腳指到啦

有加乘中六合彩不是夢

我屌完西再答你

加密比個西我睇

人地黃花閨女來，呢度咁多人，以後我點見人喎

咁你一世做老姑婆啦 臭西

咁多人好尷尬啊 一係你上來我屋企先比你睇啦

我師傅709009一嬲起上黎唔係講笑

唔好啊 我知錯啦

小妹有需要啊👄

圖，冇圖唔會睇

好波啊

好咩波，真心想呃西屌

推

買完野先再推